鐘意左個有男友既女仔，唔知點做好

同佢好夾好岩傾，間唔中會講野firlt下咁
而家keep住日日都傾，但好怕俾人收兵
我應該攤牌好定繼續維持現狀好？
如果攤牌，應該揀個咩時機好

狗公仆街死

厹
明知人地有男朋友仲flirt人

人地有男朋友 你攤牌既目的係想佢飛左條仔同你一齊

比你溝到佢又點
之後佢一樣咁樣比人溝走 你等帶帽啦

呢個post咩事
個個屌人狗公 唔見你地屌隻臭雞
樓主有得flirt 都係臭雞俾機會姐
支持樓主食左隻臭雞

因為我地唔似啲女權撚

點黎點去
講完 自己參透下

你叫條女上黎比人屌囉

想搶咪搶囉

打上黎有咩意思, 想人屌醒你? 傻啦 你根本聽唔入耳

真心好撚憎呢啲人 人地有仔就唔好諗咁多啦 如果佢會放棄個一齊緊嘅人而同你一齊 只可以話 他朝君體也相同

人地有男朋友就收皮啦
撬人牆腳你過意得去咩

狗男女

一樣。。進退兩難